真•民主高達

雖然個比賽完左好耐，但係呢個真係神作...
有冇人知佢既出處

唔好忘記香港第一滴血

自由高達

林鄭月娥殺人兇手

唔好放棄，如果唔係死左既手足唔會原諒我地

光復香港，時代革命

面對實力咁懸殊，香港人依然無懼

第一張好得意

邊道睇???

香港係冇 自由&正義 呢2部高達

鎭暴型吉姆
泰坦斯真係有呢款ms

一定會整到出黎

諗起2017 個個巴巴托斯 “不要死 活下去”場景模型

D.maker

好似係N.Maker

記錯左....

Fight for FREEDOM